[求救]申請左學生資助，退學洗唔洗還曬？

讀緊IVE既一個HD，岩岩交左學生資助，以往都係批全額學費資助
我知道佢一批就一個yr既學費咁樣批，
想問下如果我讀完個Sem1就走，咁我係咪只需要還返Sem2同佢打後既學費，之前交左Sem1既學費就唔洗還，定我要全數還曬呢？
懇求巴絲解答

還番一半
之前試過

巴打你果陣係係sem幾 quit?

唔洗

我果陣讀完sem1之後sem2直接no show
學費都冇交
學校打黎問係唔係唔讀 我話係
之後學資處寄信叫我還番資助額一半

但係你sem 1出席率夠？